Titleattribute: Lesung aus dem Bilderbuch "Der Stein und das Meer"

----

Source: Eigenmaterial

----

Altattribute: Stefanie Harjes hält das Bilderbuch "Der Stein und das Meer" in die Höhe und liest den Kindern daraus vor

----

Caption-wanted: false

----

Caption: 

----

Template: image